[無限輪迴]呢個學期，我重複經歷咗好多次

開學日，我又去到位於二樓嘅中五丁班班房。

同一個班房，同一班同學，做緊嘅事情同我「上一次開學」毫無分別。

「依家大家跟住出面嘅座位表坐啦⋯⋯」

連個班主任講過嘅說話，做過嘅事情，都一模一樣。

我又係坐喺近窗邊最左面嗰行，第四個位。

座位上嘅同學都係一樣⋯⋯

坐喺我前面嘅係我日日視姦佢嘅女神，叫做郭若橋。

坐喺我隔離嘅係一個宅女，叫做李海純。

坐喺我後面嘅係我一個月之後會喺廁所打獲佢嘅死肥仔。

明明尋日秋意正濃，點解今日會變返悶熱嘅感覺？

頭上嘅「血滴子」風扇，咯咯聲咁轉緊，我好驚訝咁擘大雙眼四周圍望嚟望去，腦袋同時間轉動緊。

睇嚟⋯⋯我係輪迴返咗去開學嘅第一日。

LM

從零開始的學期生活
留名

lm

我叫林寶玉，唔熟嘅人叫我阿寶，熟絡咗嘅人會叫我林寶，即係跑車嗰個林寶，但我一啲都唔似跑車，我跑步好慢。

我滿心期待地迎接九月一號嘅開學日，早早就擦好牙，食埋早餐，換上校服返去學校。

中五嘅第一日。

我喺課室入面是但搵個位置坐低，就開始同一啲熟悉嘅朋友寒暄一番。

忽然，一把甜美嘅聲線喺班房門口傳入嚟⋯⋯

「好啦，同學返啲坐低哂先啦。」

好幸運地，今年有個身材姣好嘅靚女miss做我哋中五丁班嘅班主任，喺佢着住冷衫短裙行入嚟班房嗰一刻，我諗全班嘅男同學都為之一振，相反女同學就冇太大反應。

「我係你哋今年嘅班主任，我姓蔡，大家可以叫我miss choi。」

全班嘅男同學，包括我都好興趣咁大嗌：

「miss choi你好！！！」

睇嚟有個靚女miss做班主任，呢個學期實會好幸福。

至少欠交功課嗰陣，畀佢溫柔咁鬧我，我唔會唔開心先啦，如果仲可以畀佢罰留堂嘅話⋯⋯真係幾生修來嘅福份。

跟住，miss choi就用電腦放咗一張有哂我哋名嘅座位表出嚟。

「好，第一件事，依家大家跟住出面嘅座位表坐啦。」

望住呢張座位表，我呆咗一呆。

雖然有啲唔相信眼前景象，但都係依從miss choi嘅指示，嚟到課室最左面嗰行，第四個位置坐低。

估唔到命運之神居然安排咗我坐喺女神嘅⋯⋯後面。

女神叫郭若橋，要形容下嘅話，佢就好似三國無雙入面嘅小喬咁靚啩⋯⋯總之係我認為最靚嘅女仔。

我一坐低，就忍唔住望實若橋嘅背面，見佢今日紥咗條好可愛嘅馬尾。我好慶幸能夠佔據到有利位置，可以喺嚟緊嘅呢個學期大飽眼福。

正當我以為有地利之優時，偏偏忘記咗何謂地利不如一和。

「摺。」坐喺我隔離嘅女仔發出咗鄙視我嘅聲音。

我打量一下佢，一睇就知佢係嗰啲好毒嘅女仔，十足枯草嘅一頭亂髮，帶住副黑色長方形眼鏡，但都難以遮掩相當憔悴嘅面容。

只見佢嘅眼角好用力咁啤住我，唔通我有嘢得罪咗佢？

明明我咩都冇做⋯⋯

突然之間，覺得屎忽好痕，好似有啲嘢喺我股間遊走緊。

我下意識擰轉頭一望，心頭一涼。

眼前嘅係一個笑得好猥瑣嘅死肥仔，而佢就用緊支筆玩緊我屎忽。

而隔離個死宅女依然滿懷敵意咁監視住我，令我有啲心寒起嚟。

點解會咁㗎？原來坐女神後面嘅代價，係要畀兩隻怪獸夾住圍攻，真係一啖砂糖兩啖屎。

「好啦，大家坐好咗之後，記住要同附近嘅同學相親相愛呀。」miss choi話。

「吓⋯⋯唉⋯⋯」我絕望咁歎咗一口氣。

相親相愛？我想同女神若橋相親相愛都好過同呢兩隻怪獸搞呢啲嘢呀⋯⋯

點算呀？冇啦！

我估，我嘅中五學期有排受啦。

好似幾吸引 LM

我新手，唔好介意寫得好差
感謝你哋留名

「夠啦，我警告你，你再玩我屎忽，我就打柒你。」我細細聲咁同個死肥仔講，畢竟大過高調反佢枱只會惹來更多嘅謠言。

「哦⋯⋯」死肥仔聽完我講，笑一笑就收咗手。

如是者，開咗學兩個禮拜，死肥仔真係收斂咗，我就日日望住正前方嘅若橋，從背面睇住佢專心上堂嘅樣，真係好迷人。

但我知道螳螂捕蟬，黃雀在後，此時此刻嘅死肥仔亦係眼金金咁望實我。

而存在感較低嘅宅女，就冇再好奇怪咁監視住我，每日都喺度睇書。

我可能將我嘅中學生活幻想太美好，喺呢個課室入面，我只有幾位相熟嘅朋友，其餘嘅人都已經分哂黨派。

例如若橋會成日同一班八婆一齊。

另一面就會有班男仔成日圍爐打飛機。

我呢啲中立人士想話融入一個新嘅圈子係十分之困難。

就好似隔離嘅宅女同埋我身後嘅肥仔都係冇咩圈子。

「唉呀，好想搵啲嘢做下。」我自怨自艾咁講。

「摺。」又係個宅女發出嘅聲音。

佢好凶惡咁瞧一瞧我，又繼續睇返佢本書。

連講句說話都畀佢批鬥，我都係少講嘢為妙啦。

其實話就話坐隔離，實際上我同佢講過嘅說話都唔超過五句。